[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5469）

Slow

slow

Sor 無為意

18.5s cash完推曬落下一場

慘死

7+慘死

燈燈燈
上盤輕鬆

真

19c喎

19喎好似

睇頭先條友 not me

Crashed

屌條友企定冇人mark仲要個龍企右邊 佢射左邊 拎咁邊把撚

Gel

Feel到祖記撚半大

27倍慘死

祖記賤種皇求你快撚啲入啦

好可惜

我就cash完推落下一場了

波杜one more

咪啫

馬賽 蝗 祖 全部開上

推空氣？

蛆入多2粒

梳 真係好笑

祖入多粒啦

想問下祖記狗會臨尾1球定1/1.5

蝗is a joke

邊場？

1.25

三舊屎

英超真係正路到仆街
真係咪撚鬥氣買下盤
除左曼

C朗救我

牙朗係害你嗰個 miss左幾球chance

輸到傻左

佢一踢意甲又失蹤咁款

不是我

比甲撚半大

屎達比克追和 快

咁小注無入球賭下先

上盤死曬

祖
皇
上盤

史達追和先

李斯特城開到

4點 里奧艾維
5點15 山度士

2：0

史達嗰隻廢

史達

今日上盤日

皇狗識入未

阿積士上盤撚狗

奥特

里爾1:0

吹左?

利爾

不如比球12m皇先

利爾goalllll

冇買馬賽係今日做得最啱嘅事

祖皇馬

馬賽又撚

祖皇又想點 入啦dllm

垃圾黎

依隊垃圾一個半場由讓人比人屌到變受讓，勁到

蛆蝗入未

有無人知點解 山度士 盤仲高過保地

李城19.5b？

求半驗下腦

18.5b

蝗有12碼未

里爾賣走咁多人都仲咁勁

祖皇快撚啲啦屌你老母

唐迪拉
1-0
里奥阿维

不如問下馬賽狗主場係咁輸 好唔好意思

屌又炸完對家入

牙朗入未

西乙cup埋 痴撚線

祖皇快入 屌你班霸

雙皇 1/1.5 2倍

入波啦唔好刷角

唔入波 淨刷角

喂馬賽 屌你老母呀

皇馬13.5b go?

蝗馬我屌你咩 贏唔到祝你今年四大皆空

2.8

2.95

我賽前三格就算了 唔追

c朗入未

蛆加蝗兩場入得一粒 點叫啊屌

蝗馬入未

祖蝗差到

12.5s 似樣 但浸多浸高水啲都可以

虛火黎

祖皇上盤24

蛆又想做1:0部隊

馬賽2.5b 10 1 100

我

Me

4c plz beg

1

中

有

11.5s 可以上船啦 唔會返轉頭

祖 皇 贏盤 5 1 100

2:0

lm

祖goalll

真馬第一隊入球
派100 限1位

蛆終於入

終於 祖狗2:0

蛆搞掂 蝗快

蝗想點

Lm

差你炸 皇快啲入

9.5B

邊埸

蝗

馬賽cup既以後唔撚再買你 知錯了

祖ng 2.54 cashed

差啲上左 11c

走呀 13.5呀

三格

角大先係王道

賤種蝗快啦

皇13.5b?

皇10分鐘一球ok?

皇快啲入2串1啊

屌你老母補蝗no goal

皇馬想點啊 dllm

皇俾2球我

皇入一球啦12m未

13.5B 上一注

蝗快 唔撚想補no goal

Same

已補

蛆咁都冇3:0

3-0

炸你老母

皇快啲入

蝗連半格都冇

馬賽快攻啦

皇贏唔到就輸埋佢啦

1.5b 5.25倍

皇馬唔知仲以為佢贏緊

祖3-0

牙朗！話咗你今日有波入

祖終於正氣

派路 係陣得住班友

牙朗

1:0之後上半一有全格

唔怪得半一高水啦，原來唔識入波

皇馬 入1粒啦

我屌 手殘按少個0

入妳老母咩屌
又想針死我
3:0血本無歸 屍都冇條on99

奔周馬 快入一球先

馬賽 皇馬俾我拎番一半

派?

應該要改例逢係0:0，兩隊都要各扣3分，0:0真係好乞人憎

慘撚到

今晚上盤夜 易贏到
合埋眼買場上盤都贏

恭喜

派路教波踼波都有啲料到

皇馬 馬賽 點睇

頭暈了

賤種蝗唯一賤種

皇馬？

唯一賤種真馬

馬菜皇馬？

快手刷多隻

屌 真係想喊 皇馬jm9啊

馬賽排名仲低過對面假上盤

雙馬都係賤種嚟

皇馬上盤 入未

屌你老母又10角

以為主場有料啲

好彩避咗賤種皇

祖同蝗
點解我會買蝗 屌

馬賽之後買對家
打完大巴黎廢到仆街

屌啦 拿玻 熱刺 利狗 李城 祖記

仲有貝迪斯平手盤都執埋

撚黎撚去 門都射唔到

蝗唔要面？

試試佢

馬菜刀唔要

皇一係輸埋佢 00dllm

屌你老母 皇馬唔贏輸埋佢 thx

咁都無第12 角就認命了

皇馬真係度廢 仲話要贏今年西甲

又少個0？

無對手驚閪

皇贏唔到輸埋佢啦

四大皆空啦屌

今次冇

2c plz beg

屌你老母 食屎狗皇馬 快輸plz

皇馬兩翼咁廢既 賓洲就屌都廢時了

皇馬上盤 10 1 100

唔入仲唔呃12m 屌你老未咩 皇馬

想知買馬賽上盤係咪買名氣

呢場波睇好皇蘇絕殺

皇馬入一粒啦

如果唔係，做咩要買文尼，世3，沙拿

皇馬0.5/1 go?覺得點都會有一球

好

皇馬fg 10 1 100

賤種蝗 次次推到中場就被人逼失

咁多上盤唔買係買左皇馬

皇馬plz

我其實睇好皇蘇不敗
可能真係0 0完

馬賽1:1cup佢老母

馬賽都可以輸半 屌你老母皇馬真係仆街

要反cup了

差隻角唔係無阿？

鹿賽多謝你比番我 以後唔買你了

-1c 呀diu

半7全11？

+1 想哭了

LM

皇狗不得好死又撚 馬菜都可以驗腦你輸全？

皇鹿

皇馬真係唔入？屌你老母

第一場就要blacklist果然係賤種

想喊 良心球隊 平手盤就平手比番你

其實睇返外國同澳門都唔太睇好皇狗
呢場掂唔過

人心血少
投降了

三舊屎？

我了

賤種補幾

皇馬絕殺未

皇蘇快入

補到世界末日

呢場你當刷馬會積分算

輸左幾注角細 輸返注角大。。。

1c, 唔該

車狗賤D定皇狗賤D?

皇馬一左一右個2隻黑鬼去死啦

Cls 12c叫到而家先有

3串1斷蝗狗

西甲冠軍

問下大家 山度士 點睇

叫到想喊

皇有12m未

+1

12

FT0:0

12c好彩有 你老味有受傷都補3

抵死啦 rm

推左

咁樣12 角 屌

皇馬真心唔掂
明知打兩邊去 但唔落底

都有千幾蚊執

唔係古圖 今場輸埋

最緊要有執 呢場殺人波唔洗輸已經好勁

竟然祖記最正氣

本身買咗華斯高+0.5 啱啱佢輸咗個12碼 龍門救到之後受傷 跟住慢鏡見到個龍門救之前隻腳離咗白界 見皇冠開返盤我估要重射即刻補哥列平手盤 咁都有得走水

個角細頂得好辛苦

佢一擦就連環擦
真係太過刺激
頂唔順

唔驚剪飛？

費城聯 山度士

買得落去預左贏
怯你就輸成世

垃圾馬賽斷我3串1

屌 剪咗了

有條屍睇吓算好

三舊屎好似伏伏地

山度士瞓醒收錢

保地定出度士

山

想要山度

屌要三舊屎 起身收錢

巴甲唔撚買了 唔啱心水

要花膠

好撚鬼 埸巴甲

花膠rc

山度士 all in

No rc

蒙特一陣？

過關 斷皇馬

刺巴好勁
貝迪中埋

要左費城

山度士入波未

美、職大波定細波好

花膠有本田圭祐

即場封乜撚

場波都未開 就咁夠鐘封盤

90分鐘0:0不如唔好落場

細啦 點睇都

蒙特有把握

20中5 0:0

花膠咁都唔洗輸

美職頭場細波細角

主fg cashed

快半大

又封

紅

入完rc

紅左件

入波 黃 牌 紅牌 同一條友

有角未啊

gun

對左

收到

1:1

半大goal!!

屌你老母山度士

飛到波到

馬會開半一 都知咩料

費城穿佢半一上盤

廢城1/1.5 gogo

有無富明尼斯同路巴打？

富明半細輕鬆

蒙柒雷仲信唔信得過

想信

我買邊隊 邊隊就紅
賭條撚？

湖人希望正氣

讓幾多分？

7.5

新手上路 蒙柒買咗波膽

買即場仲好 NBA好易轉

費城 龍門 咁樣落腳 都唔洗紅

做好晒輸嘅準備

角球點睇

無晒人既

1:0

1:0 goal

屌⋯富明。

美職真係好撚假

美職0角咁撚叻？

即有

入撚左10.5細 無得輸拉。。。

一訓醒 富明又輸

食早餐等收錢啦

信唔過蒙柒 點算

買親都係對家12碼...

垃圾波 美職

富明半細頂實

富明個cup 8.5倍
有冇咁廢..

買哂2隊蒙7

輕鬆

門都埋唔到

垃圾波 轉昆水

有無人敢入5.5b

費城gooo

1-2

5.5大唔好入拉 都1:2

5.5s？

唉 富明

真係服左 點解紅永遠係自己果邊

5.5s

正如自己隊12碼一定唔入

等多陣買角大先

上星期 我都連輸八口盤
紅牌中哂

紅牌後一定細

呢排贏小左幾多？

李城差一球

皇馬咁柒既

打和真係唔知賭黎做乜

跌到4.5就入

紅左唔一定輸

浦鐵

戰神卡發揮作用未

咁早紅輸9成

睇下客隊會唔會紅姐

依埋4.5b點都有既

同意

西布紅左 比炒5粒
車狗紅左 半場輸2粒

補飛買返對家

蒙柒
對性奴都打5後衛

一開波就入番粒

富明係咁攻都得1射

今日冇波賭

想加注費城聯

入左4.5b 希望冇錯

入球？

重注客其他都得 客隊換埋21號出黎

仲有咩買
個ng 1.4..

巴甲 半細 82水 易到

蒙柒咁快入。。

蒙

狂追客ng先

富明

3c

廢城正氣到贏波仲刷

咪撚係度刷角呀

1:5未？

富明尼斯72%控球
但輸波 正氣到

4.5b已死

刷撚完角味

平時又唔見咁多

得一射 仲要唔中龍

4c

邊場

墨假半大

聖1:1

1:1 蒙

蒙柒雷今季真係食左屎

性奴go

5.5叫糊

富明追和未

美墨兩場半大爽到

蒙快cup

6c

富明生性啲

刷完入球 刷角球

廢城！！！

仆你個街 停止刷角

追唔追第6球好

5.5b -1

停c停入球

蒙特應該內定和波

蒙柒今季d波 唔係和就係輸

熱狗5.5b✅ 6.5/7b ✅
熱拿亞 2.5b ✅
找卡數 4.5b ❌
南特 2.5b ✅
李城 2.5b ✅

真係屌你個死紐狗

話左換17號入黎實有波入

賭仔黑星都夠膽買

8c

半1全？

唔識條友 好勁？

下半場咁多角

紐狗 我都差d買左
見到卡路爾 即縮

封住唔俾人買9.5s

蒙狗輸多粒未

富明入未

連角刷都敢買

蒙衝12m

block 得

好彩無追費聯

柒雷2:1

屌你聖路

睇錯 求下你高抬貴手 放小弟一馬

一訓醒就要叫富明追和

聖路場場都要失波 場場都對家入先

美沙go

美職大波，唔敢買了

聖路易有無咁失得

初盤睇好9.5s

唔俾買角

俾多球角ok?

9

馬會又驚死

富明追和得唔得

有冇面子球

支持

尾關蒙特雷盤，唔該生生性性

擺明11c 死狗會唔比追角大

面子呢

仲以為10.5b有希望

請不要消失希望

富明差d

補幾耐？

有無link睇

10c

10

補幾多請問

神中位

補2

11c

11

咁樣爆角😂

11？

10.5s都爆

有無開？

屌廢城幾次機會都唔入

開左

半1全11

On9狗會 屌你老母

富明點呀 買親都輸12m一球到尾
琴日緩交又係

得10

吊 咁到大到

點樣補2都刷2隻

仆街 已經買10.5細

全11全11感動

補多1分鐘應該爆11.5

一早封角唔俾買

屌，富明想點

仆街廢城 臨尾揸流攤
單刀唔射

我都諗住你收硬錢

5.5 慘死

慳返錢推下場

今個週末好撚黑暗

我屌你費城

富明針

半1 咁都可以爆 8.5 9.5爆都算 初盤10.5s都絕殺埋我

冇即場 想買ng 屌你老母死狗會

點解要遮number

Bbg訓未

假飛信唔信

岩岩訓醒

富明唔係一球12碼到尾呀

今日係男人定女人

臨尾20分鐘先上力 都on9 ge

蒙柒紅

蒙特頂住半格得唔得

蒙7rc

發覺有個蒙字既都係垃圾

定d黎 會絕殺

對唔住 又係我
我買左蒙柒

買左蒙7應唔應該補飛

張紅牌亂俾既痴撚線

你個名

原來是你...

性別一向都唔會變

屌拿星一球12m死守到尾

富明全隊斷腳死啦

南美戰神卡

下次都係唔買富明 巴甲垃圾隊

富明尼斯成隊死全家啦

史達比克 皇馬 臨尾又輸返出去

主隊地獄主場黎

一球守到尾既波真係好肉酸
踢既又悶睇既又悶

講呀 升降機黎咋喎

蒙柒個張叫戰神卡 次次有都仲撚勁

賽前就係覺得有啲伏
買埋大波 依家唔使輸

今晚重注a米追數算

跌左落巴乙幾年升返上黎
都捱過巴甲一段時間

St louis咁都追唔到和就blacklist埋算

性奴追和啦好嗎

blacklist定都得 蒙柒拎完戰神卡分分鐘入多粒全格

有無人派

咁就不如降埋班 咪害人

訓醒山度士和收錢

依家都好撚賤種

唔係買唔到先黎中阿嘛

蒙特求你一定要頂住，收半格已滿足

完啦 聖路都無攻過

熱刺同利贏既錢輸比啲 On9波
鴨巴，南特

半一全十一

我都中左鴨巴伏

垃圾luis

鴨巴真係戇撚鳩

誤中假波

內定好開下盤 但估唔到開埋客勝

狗會低水半一我買唔落

我鴨巴串聖伊串利，頭關30分鐘就香咗

上盤2.2 有錢都唔敢買

最撚慘係卡迪斯同鴨巴揀撚左鴨巴

唔會既
水手果場我夠膽買
但係呢場我睇好客

有無人派我睇鐵打唔係拎去賭

實力懸殊到高水都無用

今晚ac

同路

呂布
諗緊信唔信埋鏝 好似窄窄地

狼好似格食格
不過今輪英超又好撚多上盤

個場好難估
狼隊個勢好似好勁

琴晚睇左成晚重心李城諗住等佢半一轉一球轟10k
點知半夜澤醒冇勇氣買得3k

我覺得最靚盤係熱狗

琴晚咩9都大 大家應該汁唔少

中左蝗螞伏

賤種蝗！

On99買爆左quota唔比買

水手前鋒聖衣包皮門必入

真 險勝半格

銀行成日打黎嗌我借錢

年利率5%左右準備借1球同鹿會搏命

好彩skip左蝗

準備買對家

一開波先輸50k

半1全11 美職

老友 我錯了 你返來吧

快借 入星辰

包佢慢慢入得唔得

又想比啊欣買手袋？

想買亞視點睇
覺得平手唔夠阻力啲人買錫菲

呢幾日上盤日 佢都出血了

錫菲個新龍勁唔勁？

屌拿星去考牌又唔合格
可唔可以用錢收買佢

比水佢

刺巴考車

剌巴加油

睇你俾幾多誠意

要食麵包仆街富明搞到無錢開飯

求派

未食過 唔識落單

係要咪一定要講雞腸

有錢人食subway 無錢人食包皮

我岩岩都係手指指
跟住個哥哥一路講一笑笑口

我食雞尾包咋

我覺得最難賭係平手盤

半/一呢

我食4蛋飯咋 一日一餐

點解全部暫停受注

半一都唔算難

agger

平手買二線波會好啲
廢隊主場對勁隊作客
多數都會跟盤踢
一線聯賽真係難捉

所以英冠易玩過英超

我食緊大快活2手食

呢個麵包好似都幾豐富
我係m記咬緊人地食剩嘅雞骨

屌艾夫狗會食水深撚到

埋數
好似係

十一點又有呃錢亞冠

考邊條線 我考沙田啲考官幾好

我摺返 我游水都唔識

刺巴有冇試過輸大左要追數
心態係點

輸到針

本多終勝

每日十問 有人派我未

唔好追 慢慢推
因為追數你會覺得越係贏就會輸
同埋唔建議單頭 可以用過關
呢幾日我都係用600推

呢幾日未連中多過一口
輸就連輸

同感

啲紅牌好似追住我黎比
車 雙蒙特

啲12碼追撚住我黎比
對家

基斯甸臣 見到佢都要買對家
對阿記又係送12m

份工同埋自己要遲下搵食

有無外圍真飛圖

買10蚊 3串1 中左
買1000蚊就唔中

？

大家如果比人絕殺完千其要縮注
次次比人絕殺完都針到仆街

下次再派

勁

絕殺=開始黑西

我都想有清派黎起番架機

咩料 你輸咩
你推貝迪斯
我禁禁下手機訓左無買

呢兩日靠你幾場 起左機

thx

其實咁樣比佢折磨好傷, 贏一輸一咁, 一係就贏一輸二咁, 輸水錢都輸死

馬會心水出12輸4
外賣心水出75輸25
不敗率66.666

琴日戰續
町田0🍺
FC東京 -0.5/1✅
拿玻利-1✅
利記-0/0.5✅
薩斯索羅-0.5（0:0）❌
帕克塔科 9角 細✅
祖雲-0.5/1（1:0）✅
里奧阿維-0/0.5 (1:0)✅

658

659

660

刺巴要做羅船長

刺巴旺到

繼續等你帶我飛

ac米蘭半一盤狂插 之後變減1

照買

刺巴今日有冇水

我刺

幾時先開放賭香港波

沙維隊上場大炒
今場仲開盤比你
似撚狗？

香港波都想賭？
利申冇睇開 間唔中睇一場都覺得好鬼

點賭呀
班大陸仔咩都做得出

要幾多球呀你講

似
第一打第二名
第一名10分
第二名8分
第三名 3分
第四名1分
最後一場
未必買呢場

赫根

但第一名
係咪打會其他組 第2名
咁艾薩德似會爭首名出

和波都首名

踢6場 今場唔係最後 不過兩隊都穩晉咁濟

宜家第2咋

係啵 仲有兩輪

多謝

點解無我份？

皇馬2.5s派錢咁派

未見過你出水

二十四歲輸咗十三萬

平手高水 有買襯早

大把機會

勁中

黑單一唔一齊屌鬼妹玩3p?

又出正水又派 刺蛇

鬼妹

邊度？ 北姑？

抽籤定點

屌。。。。諗到個情景都想嘔

真唔真架 我入去睇下先

想將輸錢既情緒發泄落啲北姑度

啲女前排武肺嚴重果陣少左生意 宜家要掙多啲

d留言勁仆街
p.s masterG又累撚死人

你都有份

呢樣野真係好難接受倒
你話自己睇唔倒都算
宜家搞到真係去公廁咁撚樣

我冇留言

其實洗樓同hg有咩分別 平啲？

而家有邊個外賣可以玩csgo？

波po手腳全面進場

賭錢一定係賭閑錢
賭生活錢賭到借錢抵撚死

小弟冇賭咁耐 返到嚟玩兩日 見到刺巴依然係波post清泉

真 負住債黎賭個心態已經輸左
仲會影響落注傾向

返唔到轉頭 點算

波po大把人借錢賭

睇跌打未

未籌到錢

睇一次幾錢

留狗會acc 一陣去cashout順便入錢俾你

深水埗頂多咪300蚊左右

唔入波po一齊賭 抵啦 一個masterG都回本

見啲人場場賭 個心態己經錯左

360$左右

琴晚跟mg利記執返注

所以咪話佢抵 不過13萬係到叫春有啲on9

真 所以今晚只賭一場重心

講你就講啦 你老母新字頭

幫你出ok?

出火？

腳斷幫唔到你

輸到無錢排隊

認真？

咩事整親

Master G > 你

聽講尋晚un得太勁
屌肥婆俾人坐爆左

喂喂喂
大家賭還賭阿
咪撚賭身家阿
咪撚借錢賭阿
D錢唔係你架

私食中到啪啪聲 唔出水益你

支超派錢波無人賭？

認真

Btw master g去食屎

借左幾多？點解要咁做

衰on9 真係唔好借錢賭

清晒未？

之前跑步整親 之後發炎
有無贊助

未啦 邊有咁快

其實點解要借黎賭
本身月光族銀行冇積蓄？

輸左諗住追返
無

成日比人話賭錢唔好
其實睇得多根本係個人心態有問題

港超點買

其實係
一輸錢就谷 輸得好撚金下

真心唔好再借錢賭

同銀行借咪得囉
13萬都係二千幾蚊息咋

好多人一係冇入息證明 一係就爛tu

一有錢就會賭得好大

咁學咩人輸錢

借財仔真係萬劫不復

都話借1球同鹿會搏命

明明2份1機會
都唔明點解輸會多過贏

你又借左幾多？

港超等大3入手

Goal

加油啦 不過見你重賭緊

理文goallll

係囉 請指點一下

琴日跟你買輸撚死了
今日去左好鍾意借錢俾人果兩兄弟度借錢翻身

唔賭點找數?

咁快追返4個

因為信自己

on9港超又禁屌 想等1.5上盤

想跟 咁犀利賭到找到9雞

外賣救世呢啲心態。。。

琴晚5皮祖找到一半啦

狗會真係比狗玩.....啲大波無平球 卡膽焗你跌錢 仲要水位低

無講係你朋友 捉到你啦
Cap定圖先

唔洗兜啦 有咩同個官講

已經舉報左俾生命Sir聽 有咩返差館講

佢應該真係狗 比人踢爆左即潛

對唔住老4 你唔會咁小氣既

yes

payme code pin左係gp
自己識做啦

Yes lol

職賭唔洗訓咩

廣州快手！

含大對家

炸了

屌緊女

1變2 2變4

借左幾多

上星期eason跟左你女足 人都唔見埋

人走左就算

前兩日跟左佢閪花班人又唔見左一堆啦

終於明生命sir點解要改個咁既名
因為要留下了英雄故事

上場女足0:0 咪跟左....

恒大易撚到

恆大又派錢 仲馬會？

無買半大又開半大

好彩開咗全大

2:1 我屌

支超上盤都敢gel頭

半4未呀 屌

都唔知開過幾多屌打比人秒入2球

Tg傾

港超2.5大

嗨今晚見

齊贏

刺巴

見到賣料班友留既TG 入過2個望下
都係得堆edited過既舊賽果話中左

之後下面全部係咩重心場次私聊

大佬 你想賣料呃人 賽果都唔好全部edited呀

仲有冇水

想叫外賣快入入黎 波鋪最大店鋪

未玩過

come 黎緊會有多一間

刺巴今晚跟實你

港超斬埋 咁大雨仲踢

斬未

刺巴玩外賣 想做你上線了

淘寶入波未

港超細波點輸…

淘寶似想撚狗。。

皇冠最高水外賣 極高信用額

右下過千人群組

細波收錢算 買得好小 事前黎唔好笑

禁過下 買波其實要揀邊個？我見有3個

波po只信黑單

呢個係聯合？

刺巴竟然想外賣

悶

你玩我又玩下先

想玩信用外賣 有冇艇

中超準備

最高水皇冠

咩撚野恆大

含大3-1都無

中超只買大

恆大苦主手足呢

支超深盤專撚狗

外賣只玩現金網

有無人得閒教下？真心唔識

就你啦黑單 教下我

樓上叫外賣同送外賣果班 已經俾我mark低晒資料
資料全部交晒俾生命Sir 有咩留返同個官講

mark低 報狗先

我報左
拎埋爆料錢
轉頭allin

皇冠比你老母玩啦

含狗半3全3咁撚絕
殺3.5殺撚到

意大利青年春季甲組聯賽U19

外國朋友 呢個聯賽係半大全大福星黎 上季追到而家

半4再講

其實有咩分別？

信用係咪剩係皇冠有?

皇冠係大莊 搵艇 再搵客 出入數要經過艇 咁你贏幾萬 個艇又輸錢 咁舊錢會唔會比你就自己諗

會走數 又要你個人資料

係 仲有d濕尻網咩 3星體育 世博

Hi 中超無人玩？

今晚係咪有沙維隊？

之前雲同HY好似係皇冠？

(滾球) 大 / 小 - 上半場
拖連奴U19 v 拉素U19 (1:1)
大 2.5 @ 0.85

入數可以攞cash

真。。。

真 全世界都玩

重以為你有玩 波po最後幾個清泉

我不嬲出於污泥而不染架啦

外賣撚綜合討論區

幫人戒賭 救得一個得一個啦唉

我講緊我同刺巴 你諗多左

六合彩

學優越蛇扑鳩晒你地先

黃速遞荃灣外賣仔拖手足糧！！

Eric1014喎

比卡超忠實fans

上左熱門 即留言

hi ERIC1014 10月14生日?
馬會acc: 05520487
連登名: 火屬性比卡超
呢條撚樣都有今日 又假派又話自己有內幕係到撚手足

就快生日 記得到時上黎乞

乞求 一句生日快樂

贏咁多得唔得架

差一角

全世界一齊死就好笑
多人一齊玩更加容易一齊死

一陣pm你

攬炒

屌原來得9角對唔住黑單 怪錯你

叫波時間水原

黃店不意外

揸波藍c??

屙屎怪 笑左

幫下你

皇冠d艇愈做愈多

算啦 佢今次有道理 有用post唔搞佢

係 我深藍

咁罰你派錢比我

點都係艇仔死先 班狗要捉人交數一定拉小型艇先

水原

山東GOAL~

佢自己都有玩

波po多年玩家信譽保證

Hy都唔係咁掂
Tg最大果隻應該係大王啦

公道既 搵埋d燶西艇

Hy who

半埋大波收錢算

雲巴大佬

爆炸咗

屌我真唔知得9角

你班傻仔又輸幾多？

有冇人有賓周仔tg賭波group link？

黑單賭運好左

富力對大Lin

又黎

HY小朋友一個

今晚亞冠
又可以跟我水姐
半和號出發

睇完365同狗會啲賠率完全明白點解咁撚多人食外賣 盤少又閪 俾狗賭
利申外國丁丁

上面巴打講咗 最閪其實係無得走盤個d
下下神級中位 即場ng又低水 不如走地盤

狗會惟一好處係你贏十億都一定可以拎倒錢，諗唔倒第二個好處

好想玩外賣

幫到你

公道莊黎

中超又強行半大 45+1 12碼

981

982

9999

之前戒賭退左五位數個group
想入返有無人有

25號世界賽開鑼

我b神+大師兄

LCS冠軍